\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin={.5in,.5in}]{geometry}
\usepackage[document]{ragged2e}
\usepackage{hyperref}
\title{CS251_Q1}
\author{evrgr888yash }
\date{February 2018}

\begin{document}
\large
\par\textbf{Yash Chandnani}\\
\par Department of Computer Science and Engineering\\
\par Indian Institute of Technology Kanpur, India\\
\textit{Email:} \href{mailto:yashc@iitk.ac.in}{yashc@iitk.ac.in}\\
\vspace{15pt}
\par\hrule
\vspace{5pt}
\par\hrule
\vspace{5pt}
\justify
\textit{This paragraph is a brief about yourself and your life objectives.} Suspendisse vitae elit. Aliquam arcuneque, ornaren, ullamcorper quis, commodo eu, libero. Fusce sagittis erat at erat tristique mollis. Maecenas sapien libero, molestie
et, lobortis in, sodales eget, dui. Morbi ultrices rutrum lorem. Nam elementum ullamcorper leo. Morbi dui. Aliquam
sagittis. Nunc placerat. Pellentesque tristique sodales est. Maecenas imperdiet lacinia velit. Cras non urna. Morbi
eros pede, suscipit ac, varius vel, egestas non, eros. Praesent malesuada, diam id pretium elementum, eros sem
dictum tortor, vel consectetuer odio sem sed wisi.
\vspace{5pt}
\par\hrule
\vspace{5pt}
\par\hrule
\vspace{5pt}
\textbf{Education} \vspace{5pt}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
    \hline
    Matriculation & Year & Institute/School & Percentage/CGPA\\
    \hline
    12th & 2016 & CBSE & 91.4 \\
    \hline
    B.Tech. & 2020(expected) & IIT Kanpur & 9.2\\
    \hline
\end{tabular}\\
\end{flushleft}
\vspace{5pt}
\par\textbf{Course Details}\vspace{5pt}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
    \hline
    Semester & Total Credits & Highlights\\
    \hline
    Aug 2016 - Dec 2016 & 50 & ESC-101 \\
    \hline
\end{tabular}
\end{flushleft}
\vspace{10pt}
\par \textbf{Skills}\vspace{10pt}\\
Computer Science            :  Operating systems, Machine learning\\
Programming languages       :  C, C++, Java, Scripting languages (bash, awk)\\
\par \textbf{Projects}
\begin{enumerate}
    \item Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi auctor lorem non justo. Nam lacus
libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus. Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula
aliquet magna, vitae ornare odio metus a mi. Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa.
Cras nec ante. Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur
ridiculus mus. Aliquam tincidunt urna. Nulla ullamcorper vestibulum turpis. Pellentesque cursus luctus
mauris.
    \item Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi auctor lorem non justo. Nam lacus
libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus. Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula
aliquet magna, vitae ornare odio metus a mi. Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa.
Cras nec ante. Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur
ridiculus mus. Aliquam tincidunt urna. Nulla ullamcorper vestibulum turpis. Pellentesque cursus luctus
mauris.
\end{enumerate}
\renewcommand{\labelitemi}{$\textendash$}
\par \textbf{Awards and achievements}\vspace{5pt}
    \begin{itemize}
        \item Rank 153 in JEE
        \item Gold medal in essay competition
    \end{itemize}
\par \textbf{Hobbies}\vspace{5pt}
    \begin{itemize}
        \item Sports: Cricket, Volleyball
        \item Music: Piano, Flute, Clasical
        \item Others: None
    \end{itemize}
\end{document}

